我隻貓後脾無左忽毛...

有冇人隻貓都有依個問題?有冇人知係咩問題?無我就聽日帶佢去睇醫生了

報驚

生癬？呢排濕度高

生癬！？個撻無毛位置 有黑色一點點

係咪有黑頭阿??

有黑點似生蝨 R痕R到甩毛？

有冇咩藥水搽？